赤柱田灣懲教署職員宿舍：3歲男童確診，正住院

個案 7105: 男 3歲 香港居民
住院/出院/死亡: 住院
09/12/2020 (確診)
07/12/2020 (發病)
與本地個案有流行病學關連

居住過/到訪過的大廈:
南區 田灣懲教署職員宿舍

[藍絲懲教殺人早有前科]2002年小欖精神病治療中心曾用毒藥殺囚

1)立會聲稱：有意投訴也會被打針
三釋囚爆懵仔針黑幕

2)

1)囚犯張志堅被注射過量「懵仔針」致死事件
死者張志堅因得罪精神病治療中心館方遭注射過量藥處死
而唔少曾嘗試投訴或得罪管方的人都曾遭捉去打「懵仔針」

2)故意用高量藥物殺人立威,令囚犯係死亡威脅下聽話係香港懲教一直的手法
大家查下定時定侯就有一批囚犯離奇死亡/重傷,明顯有計劃有組織的
最後就只有幾頁無撚聊的立法會文書, 殺人者不受追責